邊個話無銀髮族支持獨立？

與老子道德經同行 無懼國安法

件t好撚型

覺，唔Google都唔知係道德經

舉左十幾年啦，不過一直俾泛民同肥佬黎屈鬼咋嘛

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

講得出呢句肯定冇落過場
永遠叫得最大聲唔係年青人

Post相 幫頭打格啦

宇宙通行證

但係香港獨立放頭一句真係太細聲

所以有另一個version，民族自強做第一句

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

阿伯睇怕都似會被秋後算帳

獨立蒼茫醉不歸 辛棄疾